仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (94)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

開個POST都咁閪耐

轉返孖妹了

呢隻幾型

斬

Pad貼圖區

thx遲葛

我只會貼同pad有關既圖

有水果龍未

不了

有無人有1個1星暗面具

友

開咗

Oj

要升下隻傻西法

有冇大神carry我過裏極

轉個頭就無曬喇

Lm

典解成日都系e隻臭G開post

鳩少陣ok?

到最後都係忍唔住換多隻桐狗黎武裝化俾返桐狗用 其他取代品差太多

我個心好撚痛

其實大希石換個啲降臨寵希石抵唔抵

換數字龍 特殊降臨個啲好抵

樓豬已經痴咗線了

講起貼圖 以前有人成日貼鹽濕圖

G唔G火同水大希石打邊關最好

邊D係 太耐冇玩唔知D名

唔知
之前打高lv月任都會有啲進咗嘅
依家好似無了

進玩龍果幾隻(玩具龍?)抵
裹雙、裹雙信拎到嘅就可以慳返

學園版喜女神

12月仲唔出黑白合女英雄mh其中一樣我立刻屌你老母

棄左PAD了 希望各位巴打都可以儘早脫離苦海🙏🏻

收到👌🏼👌🏼

前前後後抽左200石 終於中返隻好野

有冇戒毒熱線

木隊冇人權

d gif 有底既

想乞個惡kill

我想乞個龍kill 換唔換

開

呢隻垃圾繼左落花嫁大佛

尋日課左一pack第一抽就出水魔水
重拾興趣了

-.-

我送嗰幾抽仆晒街 睇嚟有排還

典解又係寵開po甘渠架

舉報未

@ger 我地開始今日既炸💩交流未？

抵啦要番工

就黎又放

12月請左兩日 放6定7日 不過唔知到時仲有無返緊

點解

性誕咪又係係屋企打jj

退休休息下😭😭😭返工返到就黎痴線 , 好大壓力

真
但好怕一空窗就唔知點樣再搵工

放心我唔洗

瘋狂interview 揀工 我至愛

你有少佐

我入左廠休息

呢樣你就跟牙雀學下

你左你唔好成日踩大介寶寶

衰咩牙清

唔知
琴晚食完飯暈低左

有無比人插支嘢滴鹹水 好撚痛

無呀
淨係比人抽左6-7枝血
同插左下屎忽

仆街原來我真人識3z

係咪好靚仔。

你兩個都係台狗

個人無事先玩到pad 架麻

想識

想含你多d

OK

鐵丁係咪挽緊pkm

最近玩返想問下鑽石龍果要點先有？

月任 極4 etc

啲寵進唔到化 又唔夠打

月任嗰粒攞咗未？

唔該囇巴打 啱啱攞左 諗緊進白盾定執行好 好似呢兩隻都係算頂級既隊長？

進執先 易砌d
白盾你應該砌唔到住

執行有冇咩key寵

伊邪那岐 轉生暗天 孖妹？

你地會唔會刷個個跌金幣嘅寶藏關？
用唻換喇叭值唔值

執行X4 直心 医女

換超西

得呢啲

琴日仲抽左隻水孖妹

咩超西

你有暗天 其他嗰幾隻唔係暗屬 你睇下有冇先
放住ウラノス同霊央都得嘅

咪嗰隻囉 轉生咗先

彩虹聖誕龍

點解個個都係刷裡極唔刷三針

利申: 淨係過左極3

三針得聖誕龍

諗緊有一頁仲換唔換好

就咁食,拎去升寵都抵過換喇叭

我覺得喇叭好難有
你地刷咩場

極3/裡極
你剩係想要laba打極1都得嘅

唔夠打

唔識穩刷

我都係 成日俾裡極刷

嘩屌

新水天

垃圾

之前有個巴打話穩刷裡極之後就失咗縱
唔穩係好事嚟

教智神超覺好似有心追？

光君輕鬆

利申：光君打手

新手回鍋，求教
水魔女雜色隊點組好？
其他隊又點組？

可以點組 你都唔夠cost用 打到上去再有咩塞咩啦

以為你答冇水風神del game

依家新手100lv 400cost係有限時？

唔明想問乜 不過升lv cost會多d

我依家100lv有400cost

咁限咩時
你個LV得升無跌嫁

立神你而家有幾多cost

咁400cost唔夠組隊咩 就係想問下可以點玩

噴神1306

D免費野下下都成百COST

咁咪水魔女做隊長 擺齊色 見關打關 打到打唔贏咪上黎叫人幫下 再唔贏就開始課金抽蛋

1306咁多？

冇野啦 我落咗章 減咗幾百

明白

多撚到

有無清carry過機械挪亞

晏d揾你玩下 想咩隊打

光埃龍ok?

執行，水魔女，龍帝王都可以

好失禮咩

咪係 brabra拉都係得144

仲用緊

La g 協裏極未

同一部機,兩個ACC
係咪冇得協?
是但一個ACC唔係GAME畫面係入唔到場?

試下執行？

Ok, 而家打？

我睇下攻略砌隊先

你睇邊組我可以點配合可以同我講

火橫杯

又有杯？

我比牙立杯

拎完25石, 再抽2下, 又中多隻娜

又要搵心囝代打

齊加速龍女 穩拎冠

賣淨好少

唔知做咩又變番coming soon

9ho: 柒左唔推

你諗住點打 我頭痕緊點秒個boss

用八門秒

你之前有無clear過？
我一直未clear
所以真係唔知點打
高傷又唔得，低傷又屌唔穿，好難控。。

我有 不過我用斷龍打
我未砌過執行

唔係話嚟緊個杯係固定隊咩

唔撚知佢

你之前點組？我睇下有無

[求救]裝唔到八門神器

原來我無斷龍
用桐狗？

用執行啦 我都砌完 睇下你砌成點姐

咁試下啦

你開定我開？

你開啦

8188 2251

有無人射肥金 我射你企 射15場

墳god得唔得閒幫我清個醫女神 愛德

得 你知最尾個流程❓

唉 用咗招暗天 搞到仆晒街

要轉8combo

希望立仔可以幫我打

唔好意思巴打，扮工係公司廁所玩緊，轉珠好撚手殘

其實差少少 冇9粒暗

有九粒暗就秒到？

剩係雲嗰關轉8

開左啦墳巴 指定左你

應該掛 唔知 但起碼出到力

4709 7723

30個冠就咁撚串

砌緊隊

7671 9232

頂 最後撞著轉珠bug 拉咗粒珠落最底佢唔跟我行

Nice ball墳god 唔該曬

我見到呀 好彩我傷害夠殺到

雀！

你個野壞撚鳩左呀！

dlgh！

眉狗條撚臭左，我黎緊個星期先洗返

有冇人Carry我召龍
想打d希石

差一個

幾時有25體喇叭
想升曬D 7777

下

下乜

我屌你地老母你地真係好撚煩明明聽到我講乜又要我講多次唔同意人講既野咪駁咀講你既理據囉隻耳有事就睇醫生啦問你句句都下左先個腦轉得慢諗唔到點答唔怪你唔好下下要人講多次俾時間你諗點答啦垃圾

暗魔女其實做隊長勁唔勁

會唔會有template

暗屬救星會唔勁咩

淨係見人用水魔女

終於諗到隊可以屌穿機械挪亞

終於有黑百合

==

有無人陪我屌穿機械挪亞
執行
點都要留執行光暗陣俾我，我個隻繼左寶石姬buff

恭喜恭喜

我頭先夠有buff啦 但係要有9粒暗再加7c

仲要追打

剛剛認真執左

唔洗追打，繼左無敵盾

有停滯時女就輕鬆屌穿佢啦

講緊點樣就咁開執然後9筒仲要7c 再追心

佢唔會回血回到根性嫁原來

睇左youtube片，唔會
只會一野打你幾百萬秒你

有冇BB 清1-25LV

你單挑仲易儲技

我愛6ching

心直 9筒 7c 轉到出煙都唔掂

開招+3C既技

時女+3c 有心三色陣

但係佢唔愛你

我愛你

自己一個打贏左
又有新老婆用

唔好咁痴線啦

259

派咁多卷但無得抽

真 重等我一開頭煩緊依家抽定遲啲抽
典知原來未有得抽

😒

友茅手足有體多可以開場水魔石龍嚟

有病就食藥啦 都唔知你jm9

有無體多？

點先開到

打完技術關2-10

ok

轉豬得唔得
我記得隻野好難跌
想用暗魔女

屌協力無效

咩隊

禾想用愛德

okok

唔識開 搵唔到個關

ed

友茅no. 禾細a入

1899 3210

唔跌wor

愛你

🤔

開咗關就oj了 thx

佢可唔可以組自己

唔係不嬲組自己?

隊員都可以？

抽中水魔女 可以點組

原來隻限雅啲攻擊咁撚癲
隻彩龍用埋愛德華武裝 雙1.5倍 隻限雅只係是但水屬2Way武

兵器榜
斷龍>鬼龍>萬聖玩龍>雅>彩龍

唔小心將愛德變左做裝備
有冇巴打知點轉返?

無得轉

等下次

有冇巴打可以幫我協過白鯨

有冇人一齊打唱導神

仲屎唔屎幫

要呀

用風龍隊？

用優格最易打 有無?

得光明王

應該夠力嘅 我砌隊先

我帶曬陣入去？

可以 你開

5774 1742

入咗

唔記得咗超覺醒協力用唔到 梳

差d

我有冇野要轉走

無 唔好彩天降到斬殺 再開

8966 2660

唔該曬巴打

白貓影都無

想問下e粒係點打返黎

求DL LINK

星期4 龍果關亂入
預佢20場1粒

禾用緊了

有無代打?
想打2000場

有 PM蜻蛉

點解咁執著要智教神

Pm左你

多8秒轉珠 岩晒好似我呢D手殘狗

永續pad

白貓唔計

迪士尼點會放starwar版權出去

我仲諗緊D代幣換宙定換佢

追唔追轉頭隻8星木九筒好

追

怪物彈j都合作過啦好似

依家長期無野打爆體
明明以前打到要啪石

卡通版哈利你抽埋我個份

what

回樓上牙

請問泳裝孖妹隊 水雙子超覺應該用防綁定u好

請教各位大神
有邊隻野嘅武裝有水橫排強化

除左mh風漂龍，persona合作隻小丑，同初芽局武裝之外

會唔會試下上全球最受歡迎既炮友網搵搵?

app : pdc

D老手好能串

AGGER，已經轉左去玩乃木戀

聽首silent majority止渴先

2日前，係咪已經渣左手

限雅啦 大把速刷隊取代到隻限宙

玩龍咪仲大力

渣埋西

刀吾系禾黎

乃木戀有無post

得牙ger 有玩

玩龍得千幾攻 同3 7c 有咩咁大力

刀吾駛加親友，真毒驚唔駛POST

齋講力水咪仲易取代

咪撚換宙，包你後悔

好撚玩過pad

咁揀囝Or囡

仔 我基

換咗 但係未齊隊

限雅淨計數值全Game最高攻 雙7c雙2way 算係咁啦 係唔夠斷龍玩姐

想要木九筒
定係等新降臨算

取代宙

可以日日同老波拍拖玩TSUM TSUM

無其他嘢玩？

萬聖個隻 , 無人超越

光魔女取代宙
宙取代光魔女

5抽1限 on9

5緊要

最後戰果係1pack得1限+木咖哩

雙u 3 7c 仲要未超覺

好緊要

一時就淨係識睇3圍 選擇性睇覺醒
一時就連隊長技都唔睇就話伏
想點喎

木咖哩是咪可以換彩龍？

邊隻

老屎忽又jer住曬

咦,原來2個唔同人黎
講緊上面宙同玩VS雅

法國宙3SB 有時真係差1SB就差1SB

已經冇再刷野 , 全部食喇叭

想問下點先可以轉珠轉勁d

隻隻色都得番3粒

倉位大解放
今後予定している新仕様の開発に伴い、「強化合成用モンスター」について下記の変更を予定しております。

▼変更内容
強化合成用のモンスターをスタック化します。

●強化合成
スタック化される「強化合成用モンスター」は、現在のLvに関わらず、【Lv最大】【スキルLv１(最大）】となります。

そのため、仕様変更前にLvが最大ではない「強化合成用モンスター」を強化合成する際はご注意ください。

●進化合成
「強化合成用モンスター」の【プレゼントBOX】は、新たな強化合成用モンスターに変更となります。

●付与されている＋値
スタック化される「強化合成用モンスター」に付与されている＋値は、スタック化実装の際にプラスポイント（＋ポイント）に振りなおされます。

▼変更日時
2018年11月末頃

※時期や内容について、詳細が決定いたしましたら、改めてご案内いたします。

引き続き、パズル＆ドラゴンズをお楽しみくださいますようお願いいたします。

學咩暗黑轉珠法

有冇人同我打醫女神?
愛德,水魔女

YouTube見到暗魔女艦隊 rdrd幾千萬平均8c

把撚

有冇人有換暗玄武 可以比我試隊

一早買左掛緊

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗.

g持

有冇人有玩padr
想問下而家新出隻猶格隊長值唔值得買?

點跟

384609720 求add

好波

有無圖

注目アーマー果到第二隻

前pad r 玩家lm

即刻多返500個位

晏d打

多2000個位

下次打TAN王唔洗就住個倉黎打

又唔洗開位

依家好似唔需要

但你唔係下下有兩串光姐

6清重課MK
又中魔女

咁點解唔直接2 優

重課中魔女有咩問題

唔抵得

屌柒佢就岩 成日扮無課

我真係0課

又扮

垃圾驚都廢

有無人一齊玩乃木戀

揾隻繼啱技嘅白盾打裡極都冇 要自己進多隻

濕鳩樓主成日搶開PO正濕鳩

一齊轉珠好5好

點牙

最尾個.好mk

3sb全版光
有咩取代到

似我

傻人發現案

繼sb武既光魔女

我估佢意思係唔用光咪用水木火花火周回 好似係

pad 本來就係悶

講乜撚野呀你

係咩 咪又係放7c

魚繼光魔女

師龍繼光魔女/宙

呢度啲手足第一時間衝出黎話垃圾

收到風又多個手足放得成ac , 脱苦海

就咁聽落幾勁

勁 , 想轉珠

但我第一次用舊miru打裡雙都係谷76

小萌新留名

所以無玩7C

pad好能悶牙

躝

想玩fgo!!

想做就去做

dl左 希望好玩過pad

點解咩隊都要玩7C 上晒腦

玩手指都好玩過PAD啦 多餘

不嬲2WAY打手

你玩彩玩上腦-,-

希望遲仔比人DQ

冇黑百合 對pad心淡😢

再出先通知你

彩夠未

辛辛苦儲ge 零用錢

Btw 終於唔駛用光個隻破吸 繼落2技唔小心儲爆左無得開 on9 山本

通知埋我

兩條傻閪

你好撚好揪？

三條傻閪

係 漏咗計你

呢到d老屎忽好能串

直葉3C過千萬
仲7C

系

牙妹好波

而加呢到邊個話事？

剩係疊金屬龍同牙西

唔疊喇叭?

疊牙

可唔可以退返啲開位石

我都想
牙眉好似開得800個位
或成最大贏家

ALL 強化素材會疊
強化素材全部取消LV, 強制最大

好彩開到4000就停左

d位邊夠用阿

得800個位你話笑死唔笑死

抵佢乜都抽唔到

屌你

隻隻限都一隊 , 真係唔夠用

我明

U=BOSS

love u

有無刷希石 仲有40min

有無手足刷？

有

又賽車

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎，你叫我提你︰開PADR

邊到

屯門
不過比賽完畢

OK,咁可以照樣巴士返去

貢多屯門人

=,=

有分析指屯門人比較鍾意轉珠

車程長無野做就轉珠

邊到有得打降臨綠色嗰條蛇 想進暗天

抽強中咗隻宙斯 本身早排先換咗隻 可以點玩

自己用自己

進埋另一隻?光快刷隊係咪冇艦隊就唔洗諗

Dllm 抽極都辣殺唔想玩了

又射咗個大跳落海

2隻都唔好進
限宙D速刷隊要2隻起跳

月任都無就要撞百花

啱啱睇咗冇

呢隻點組好

根據大神說法，全部木魔女

it should be fun

thx

美服配音世界第一

每關有百鳩幾種TEMPLATE 好難答

仲抽 聽日有大波劍

暗大蛇有乜用

求借兵長/暗魔女刷財窟
181279701

J

有冇ching開希石打

開圖鑑,貴價版4回合威嚇

@

打未

3分鐘後

Mo愛夏 mo性女

仆街哂我15體

轉夠豬未 1C啦

好耐無轉 撩幾下都得
老屎忽惡到

趕住瞓

同你一樣搵女瞓唧

@ 好波

2pack得暗大蛇+2隻印花
一隻識郁都冇

正常

法國雀清已經唔掛天央寶寶

Ok, 掛返

覺唔覺呢隻game真係好撚垃圾？

出左第一隻

覺, 啲限比你抽能曬

No尾

有兩張卷
點睇

咩？

講得好 love u

成隻GAME比D乞衣搞彎晒

唔係我

進左雙貫腸個邊

想中top10個啲

貢快出嚟認👀

XX(XXX)

XXXX

XXX白

眉狗.jpg

好似有舊角

王子 永遠弓 愛夏雙 性女輝劍

真係要斬手指戒抽 垃圾pool都射咗百鳩幾石 仲要乜都中唔到

Ching你需要戒賭熱線

笑你老寵 聽日我就抽中

饅頭X11要多幾多次

問💤ching吧

有一野十揀一

Rich到

唔知有咩揀

原來講緊呢個灌水活動

NO.3441

但係我抽左番黎成年都未用過

幾時先抽到小楓

真 一隻都無

重課狗

你收爺

幾時有執

祈求天父賜我好野 阿門

木大魔女 勁有用喎。。。
加2combo 方便破無效。。解lock 轉心木唔怕暗珠
轉埋心珠做追打
兩隊都用到

有冇人換左暗玄武 冇暗魔女是咪唔洗

有都唔洗換

想進隻火天使
發覺上面隻野 隨左百花
暫時無關會出到
之面賣撚左隻

二人協天魔 長註的

極限惡魔屈

初初靠木魔女+自回奧丁龍磨唔少關

原來錢關去撚左2人專用

岩岩回坑 醫女係咪冇得打啦？

要等佢開

係咪組緊汁行?

11月上級任打

抽到隻木咖喱 有咩用

成年
時光旅人

係呀 隊員暫時放左暗天 暗路西法 潘朵拉

Btw 彩色果粒龍得亂入

5分1隻彩龍牙

唔明 以為中好野 但睇返好似麻麻

75萬Mp真係太多 買返黎都係放

大丁丁

彩龍果未打到三針之前都係努力刷啦

唔好流口水

有冇pad既wtsapp group

無
想有gp去巴哈之流搵

個group而家有1個人 莊唔莊

好多人

我睇唔透個機率

ho shine

0.75%

又抽==

Iktf

儲左100石
巴哈叫回鍋玩家all in而家個pool
game8 gamewith 就話等年末
巴打們點睇

所有野都要等抽咗先答到
抽到好野咪抵抽

有冇人想打寶玉 帶7sb俾我試下隊

我用開木宙刷 想試下整隊射d寶玉

一早已經射緊

咩都遲人一步

咩隊??

明王繼炮 但係發覺繼完加攻都唔夠力 你地點砌

你有無計埋協力buff

我兩個人入場 全部繼mh嗰隻炮
差d咩

3把大劍+碎龍

我就係咁砌 d龍都297埋 到底差乜

試左未牙?

試咗 192xxxx 打唔死 差1滴

開多場試下 比禾入

碎龍要武器？

應該係了

1隻秒到 其他2炮咪得

屌 我知啦 d龍未進做裝備

武器升到100個到好多肥😏

牙墳有心玩 大把

冇晒d聖誕龍lu

帶入磨lin

叫人隊長帶隻射 你隻3射2重力 輕鬆 炮都唔洗升

射兩次再尾宙

眉狗又屌囡屌通宵

屌你老眉

咁不如企人地3射場好過

@填

碎龍武61lv就射得死

唉頂 升晒

事但無蝕

鍾意射

祝 巴哈姆特22周年無敵快樂!! 一年比一年還快樂!!

從小到大找遊戲資料和討論第一個想到就是這裡，恭喜巴哈姆特~生日快樂

咩關黎

冇人

新降有隊未

一隻刀矛

齊隊

水獵

一齊為眉狗默哀兩秒

唉

神眉好,好神眉,中國出了一條好狗叫神眉

平民隊‼️

唔好拎死人黎玩

你打錯字

點解要真對眉清

你知唔知發生左咩事？唉

牙6

有料未

白貓同MS合作 想玩。。。

三人協啲人連5 sx都冇

對5住。。。

求代打！！

我

你識轉珠？

屌你老母唔好咁撚串呀下

再串我踢爆唔撈

銅冠仔

夜晚

@ OK

眉清點解唔見左人

比人食左了

煲納

屌你老尾

想賤賣ac，課過唔小金
有意pm詳談

圖呢

Tg俾
呢度俾太哂位

有意？

冇
我代我朋友98問

有無手足 可以協一場天魔界
想要忘卻死神 升火天使

好想轉處女珠隻屬

打咗未

未 等我一陣 打埋場裹雙先

想課金 有冇教學
同點樣課先抵

用信用卡課
買85粒 最抵

信用卡課唔到

愛德 打哂兩個難度 拎埋粒石ok?

你開

9501 1306

冇房喎

2891 9028

4111 4334

開多個日本app store dl pad
轉地區做香港就得

但咁樣做之前你用呢個acc裝嘅app之後就會更新唔到，要全部重装

新ACC剩係用黎課金
舊ACC用黎UPDATE

即係我而家玩緊pad個A acc咩都唔洗搞
淨係開個新嘅B日本acc再轉番去香港
以後課金就登入B acc?

係

唔該晒巴打，而家搞

碎愛轉豬

第一次未必課到
課唔到就SD EMAIL比APPLE屌柒佢 第2日就課到

我打電話屌

我屌你

眉撚

打電話啦屌你

想屌你

台主貼個隊炎神隊好唔穩成日出唔到7c版面
但係又無諾娜隊

最愛轉珠啦

隊noah 隊有bug
用第2隊

0課要打隻九厹用

都係牙遟個隊最無腦

用sao隻ugo周唔周回到新關

假如要升滿技我就要連續轉186次7c

鬼叫你窮呀 頂硬上啦

可換耳幫禾轉轉

原來你未死
佢地講到你死左咁

執行 執行 極醒路西法天使版 神豆 pandora 可以再換咩隊員

早兩日因為知道有送限定白盾，回鍋無間地獄。送嗰100石倒哂去10石神祭，除咗抽到啲執行隊員冇隻好

有冇巴打有位加好友，主力白盾、執行、優格
tom.hangs 288,765,821

時間關係 15粒彩喇叭收左工

眉龍者唔係一個人嚟
而係一team人嚟

成team無個正常

6(9

終於升完醫女神,
無快刷隊同用執協街場轉到手指皮都就甩

有隻眉狗跌落水 跌落水

跌落水

有冇人一齊打醫女神

真係課唔撚到
但彈出唻個句野係唔同左，以前係唔同appstore acc，而家話你買唔到
聽日就打電話去屌柒佢

轉做無課仲好!!

Ching sick ball!!!

課左五位數字
之後轉無課

呢隻入水魔女隊，繼咩好

超覺醒洗咩好

防雲,睇自己需要黎吉,我自己吉大總統防毒

好後悔無追艾爾同大總統

刷1隻再啪laba啪滿

繼左隻佐助落水魔女。。兩粒防毒
但感覺隻水魔女cheap左
錯覺？

依家抽返黎果啲全部都有升技關
啲喇叭用黎啪降臨寵

幾時再開特殊地下城必出喇叭同碳王

岩

新關典打

貫 +combo技

有冇人會掛防毒桐狗 加個Fd子

有無咩隊可以帶埋條蛇打??

@ 掛靈龍繼明王比禾plz

55

hoball

有無人刷燈龍

啪laba升滿左

有冇ching有暗魔女/兵長

用左!!

諗住用木和龍刷咋

之前係，刷左十幾隻之後，上星期啪左laba

好波!!

木魔女開技都唔夠木珠，我屌

捱三回，等佢轉我隊長再開爆發

點解台仔街場咁多年都咁伏 個個有技唔開拎黎收息

玩咁多年都冇開過技 你係咪玩錯game

禾玩白貓刀系

唔開都贏喇

兒登討論區都大把

針夠未，屌你老寵 屌你老眉

屌柒佢就岩

想做愛

好後悔刀劍個期一把劍都無打番唻

六光橫，濕撚左

有jer

抽番唻嘅加值係咪無得抽出唻洗超覺

賣左佢or食左佢就得

仲有無人會刷燈龍

依架先刷慢左啦

咩隊
我有木和龍b

有無人打3人拎石🤔

今晚ok? 我做1+2 / 1+3

幾點
我今晚10飛
7-9 ok

唯有等你落機打
或者8點左右都ok

好

想join
可以做2
3如果用正月天狗代師龍，宙同幽助繼把SB裝得唔得?

佢用正用+分身+我 full jor la

你做2定3，我有時間就砌定先

2囉

3要轉珠

轉豬都做冗員

有無人射光超金

吓努力工作
今日點都要準時7點收到工

得YOGA

7點收工咁慘

屌你老母臭系

7點

咁都好
唔洗迫車

我夠想番政府工

點組。我有

做人定做寵自己揀

但番10 係幾正
最好就收6囉

番工放工一個站
幾點都唔洗迫

公平咩
返工放工單程起碼一粒鐘

打飛機光橫隊

唉，我以前返10放5半

我返工2,3個站叮叮 放工行

愛德華無橫wor

屌健康到
好羨慕

之後夜晚跑步又經過公司，我愛公司

重課到

彩龍出未

星期五無料

玩2個ac cls

出料未啊八婆

吹呀 屌你老母

平民隊。。。

垃圾驚料呢

😂

唔係冇料掛

7 天 11:43 後開始

等緊女英雄

唔知幾時有極醒curry

快鳥

急不及袋🤤

仲差10技 好痛苦

有無大大可以用下面個隊 , 我得上面

極醒暗咖 3個7c 1個10c

就好了

又放送

冇日番谷

我望下用返水宙夠唔夠S

水赫都冇

請緊貼村井動態

成日忍唔到手 又走咗去抽10石機

真

中晒伏

我散抽多數中伏 頭先課咗兩劈

佢十石機左成個月 禾刀忍吾字 課左幾劈

屌你老母 萬聖節未完就鋼練 之後接十石機 再接刀劍再十石機

點儲石丫

痴撚線㗎super god fes前後 跟住season fes又前後 成個月啦

唔抽米得

點忍

收到風年末出20石機！！

聖誕之前唔知仲有冇野抽

必中6-7星限 就屌得過

一劈得4下

12月 100石送
你方死會冇

彩龍啦

你仲有咩係無==

聖誕機換一隊龍女先

頭先見到隻學園大蛇 咦 我冇喎
跟住就去咗抽
btw冇日番谷 冇17號嗰d

你冇咩

我做貫通？

而家日番谷都好少用啦
17號禾刀無 做b企咪得

賣撚曬

咁之前d L杯你點打

隻點陣有貫通

成隊毛利

我直頭抄第隊 唔玩7x6

又有石拎 屌你老母

我問你係唔係我做貫通

但大蛇一出明明大家都知無用
個陣都唔打算換嫁啦
無啦啦出喺10石機又會突然想要嘅

SOR , 我貫 , 我無木風神 , 得暗個隻風神

有無a刷？ 我有b但優格唔帶斗蓬回血會回唔上？

姐係我做a啦
但係我而家無場 你開得唔得🤔

依 , 個關唔見左既

放假喎人地 要料等下星期

我5點開

之前好似拎左石-.-

好似好耐無抽過強了

#metoo

收到風你差隻法齊

4跳0隻

朝頭早6點開始F5 SEXY個TWITTER
F5到依家都係冇料 我屌

我第4下單抽有load

屌佢老尾蘿蔔佬

7948 8261

可唔可以企開d
你好撚黑

唔知呀 見到佢4sb 我又冇 咪抽下
點知又中喎

話中就中

唔緊要留石聖誕

神說要有光，就有了光。

收到風留石到下個pool唔吉利

BACK , GO?

8663 4150

咩料? 吸滿既?

對唔住大佬 , 係唔係要放機械殺?

8024 0719 再唔得就轉猶格

哭緊

宜家降臨條木龍要咩潛覺好

打錯 超覺先啱

有冇人刷石蛇龍

一野換左四千加蛋point

山本已經放棄左機械type

點解啲人話轉生暗天好用
除左攞唻J仲有咩用

落執行隊可以瘋狂自殘
出技仲有直心同暗珠, 唔洗慢慢轉

今朝抽到漏咗少少精

死神有冇得交易-_-

石唔知 寵得

先到先得‼️

冇大神好友

邊撚個咁快=.=

禾細a換比大a再換 好彩趕得切

換完抽金蛋

打得

Okay 牙遲要唔要返？

死乞E！！！！

駁唔到

比隻新火天食左

直接抽咗番黎

先到先得

無石抽

比啲誠意啦

無人想要你把火

比人換咗

換完返黎我仲要撳多2下賣走佢

特登唔用其他屬面具換

收爺啦你 根本冇諗住換

我真心不騙

我呀=.=

有料有高潮

冇

你id係乜，唔認得，廢事俾唔知乜水入左黎
83985842

名先岩

一一

85738749

98上左東張

佢唔係必封攻type嫁原來🤔

又搶？

53707807
補返SX了

205 120 392
求各大神加好友

比支那雞呃左兩舊

元朗撚

謝謝carry

感謝

上次比佢呃咗劈半石

無所謂啦反正都係金x

掏鑽者

唔搶了

眉狗圖做#1唔該